多謝年輕人，做了我地呢班廢中想做22年嘅事！

廢中=冇撚用

老納一向派膠
唔洗理

感動

乖，納dee
返黎幫你帶返個狗罩先

下次玩屎

借個位
冤有頭債有主
我宣佈今晚攻西環既事入李力持數